YHF 後勤支援基金

致 所有真.香港人

今天已是革命四個月
還記得14年第一發催淚彈，多震撼的畫面。今天一天內千多發也只是閒常之事。

我們Yellow Helmet Fighter(下稱YHF)，於7月初成立，8月中開設Facebook專頁。由當初3位成員，直至今天難得地有雙位數成員，大家都是共同理念及信念才能走在一起。

當初我們只是幾個朋友籌了三十多萬便開始買眼罩，口罩及少量頭盔(下稱PPE)上前線派發。

運動4個月，我們已消費接近100萬 我們知道香港比我們付出更多的人大有人在，可是血腥腥的現實是 我們無法再在資源上支持下去，所以我們決定展開第一次眾籌，很簡單一個數學題，一套基本PPE不連頭盔，成本約HKD500，十萬港元只夠支持一區200位手足一天，還未計算其他開支 但去過戰線的你，你眼見只有200位手足嗎？
自從禁蒙面法後，前線大部份手足撤退時 , 大家都會棄Gear，因為警方只要搜到豬咀口罩便會因此被拘捕，點解重係有人唔棄，係因為出面只會越來越難買 ，PPE對於一個學生小朋友 , 嗰個就係佢嘅唯一 , 佢嘅想法就係我棄咗 , 下一次唔知仲有冇機會有 , 他她願意上前線為你抗爭 , 為你發聲 , 你願意看著他們他們拿著雞蛋磚頭面對著對方的真槍實火無堅不摧的裝備以卵擊石嗎 ?

時移至今，如何解決當前問題我們不知道，但一眾有任何原因不能上前線的香港人可以做的便是後勤支援 , 好多Telegram 派Gear既group都唔係好多存貨淨 , 我們手上的也只剩下幾十套 ,

鑑於眼見香港空氣隨時很催淚 , 而很多人呼吸氣管道有問題 , 隨時行街經過會天上空降玻璃樽 , 所以YHF將會有以下計劃 , 以供香港的年青人下一代 , 假若不幸地出現在當區 , 而未能及時離開 , 將會有PPE保呼吸保生命

YHF第一階段目標只是HKD50萬，費用將會有80%購買PPE。其他將會購買特別護具(抱歉不能說得太白)，是以防會有健仔事件 , 元朗14歲同學仔第二次。

如果你見我們第一階段有相對成績 , 第二階段希望你們大大力同我捐落去 , 世上沒有免費的午餐 , 有錢出錢有力出力

我地希望前線真係可以每次都棄裝，不受傷 , 不被捕 , 打直出去打直返屋企

另外，我們將會有小部分金錢用於回收計劃及區區有飯開計劃。

回收計劃
大約意思就是手足不用帶PPE出去發夢 , 只需要食雞方法搵裝 ，棄裝後將會有專人安排回收，務求手足不會因有Gear而被捕，YHF試行了一星期，約有20%能回收，目標是50%

區區有飯開
你記得你十多歲時50元是多少錢嗎？很多前線學生小朋友有50元會零願買裝備，坐車出去，所以我們YHF已安排成員落區尋找一眾黃店餐廳。現能實行地區有:深水埗，太子，旺角，黃大仙，新蒲崗，慈雲山。只為求一句”你開飯，我找數”

野唔可以喺呢到講太多，想大額支持嘅 , 我哋YHF願意冒著被捕的風險 , 和你真人面對面交收 , 以示真偽 ,

力量來自團結，團結來自信念
很快我們便可以煲底下除罩相見
光復香港 . 時代革命

YHF 上

--------------------------------------------------
Gogetfunding

Yellow Helmet Fighter FB Page

HKJC 馬會(因為gogetfund + paypal 會收取大約5% 手續費我哋比較建議真香港人 用馬會賭博我哋一場夢)

HKJC : 19797965

有各方面需要嘅同學仔 , 歡迎隨時TG 我哋 , 手頭上仲有少量文具
緊急 :
冇咁緊急 :
傾心事 :

PISH

推

up

push

Pish

可能一般市民倉擔心捐款留下記錄
俾人秋後算帳 （始終是前線物）
要唸唸計點樣推

始終是前線物資

我地當然計過數 ， 知道自己手頭咩牌 ， 放心

Paypal 還安全 ， 重點係我真人都出埋 ， 我都唔怕 ， 大家都怕既 ， 由得手足餓住甘戰死 ， 我地齊齊喺屋企瞓覺當睇唔到算把

So far hkjc 好過bank

香港人就係甘 ， 守護孩子幫左我地好多 ， 甘快遺忘 ？

有沒攬撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

聽都無聽過又想食人血饅頭
拉

拉

一嚟聽都冇聽過你地個朵
二嚟捐入馬會戶口你又點保證你地唔會食人血饅頭 啲錢唔係俾你地私吞咗攞去賭 而係流番俾手足？
捐錢從來都唔係問題 但係現金流向又冇 實際買咩裝又冇 乜都冇 你又點樣說服大家捐俾你？ 我捐俾星火唔好嘅

隨時歡迎 , 我真人同你出嚟面對面 , 等你約埋成班手足裝修我都仲得

真 未聽過

咁我不如畀個list你 , list 有齊我買幾多口罩眼罩頭盔 , 再出嚟我畀埋現金你 , 你去負責買 , 負責交收 , 你做得到嘅畀你做又點話 , 我就可以返去瞓下覺

都冇聽過你地個朵 ? 金水 42萬人 , 咁我又想知除咗content farm 仲做嗰啲咩 有冇落過場 , 又有幾多個TG group 有咁公開透明做呢件事 bob 叔都捐咗40個比立場 , 香港大把善心嘅人 , 就係畀你哋屌下又少一個 , 分化又少一個

我哋嘅立場都好明確講多次
要捐錢嘅
法律支援 : 星火612
一眾前線記者 : 立場 , 獨媒 , 記者協會 , etc
同埋守護孩子 , 佢哋每一次都係行喺我哋前面

我哋 Yellow Helmet Fighter 負責後勤支援 , 三餐溫飽生活PPE etc

我都唔排除派曬手頭上嘅貨 , 唔會再落場 , 淨係會陪下手頭上嘅小朋友飲飲食食享受人生 , 到時你哋慢慢去星火612申請買文具 , 或者帶住嘅n95食煙

唔知你記唔記得 , 下面張圖嘅眼罩(我知道眼罩溜煙 , 最近派出去嘅已經upgrade咗) , 3200 , 6200 , 仲要空運返嚟 , 邊個找數

世上冇免費嘅午餐 , 你有免費gear , 有得無限棄 , 無限去攞 , 有免費校巴 , 只不過係背後有人幫你哋支付咗

多謝你地咁博 力推！

年推

我從來都冇屌過人捐錢
但係問題係你點樣可以確保個捐款人知道個現金流向 最起碼令捐款人知道啲錢最終去咗邊 而唔係被人私吞咗

推咗先

人地都肯真人出埋來面交你想點
你估佢唔驚俾人放蛇拉咩
每個月出一份報告 收咗幾多錢用咗幾多錢比大家芒住
唔想用錢嘅 直接捐物資比班有心人派俾前線
仲喺度執着緊呢個點 有20萬個有心人有點

金水潘小濤都信得
點解佢地唔信得[black][/black]

大家唔係成日講唔知點幫班細路咩, 呢個係一個好機會, 有人願意付出時間, 幫細路服務, 大家真係要支持下。
香港人無野多, 錢最多, 麻煩大家真係比D誠意出黎

推下

咁我都想眾籌了
比人炒左 無番幾個月工
車都比班防暴撚過 勾過我車
有冇人想比錢我洗

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

推。。。支持

推一下

大賭李嘉成咩

你都on撚9
拉

我都整到呢啲圖啦傻西
上網拎幾張圖拼埋一齊就話係呀？
拉

有冇人比錢我

FB 3000幾like,全部都係假ac 加copy & paste留言
做騙徒都專業啲啦